有無人著住公司制服去考DSE？

安全鞋 安全帽
機司制服

著件反光衣去

打算著看更制服去考

著洗碗果件膠圍裙去

諗住報返四至五科鳩答份卷
順便昅下女都好

打算放左工先去考
做地盤